邊堆波台手足尋晚出佐去酒吧睇波生事

猜枚輸咗唔肯飲 8漢酒吧開片俱傷

熱狗勇武到

理大 _ _泥

開左波

米屈

坐監啦

講野小心d
我熱狗黎

Call左差佬mon實呢個post了

屌n賓又登入我ac搞事

u

太平洋酒吧

咪撚提喇屌 啲床位仲要加左價

狗都吾屌

兩批4男
睇到都dry

輸左走數唔飲

唔怪得今日唔多見阿MILIK啦...
猜枚輸佐都走數

世界xxx

有女就唔洗隻秋啦